北海道地震速報！

好彩冇海嘯警報

係Kiroro嚇左一嚇

咁快震

北海道千島海溝有異動 專家警告:或發生8.8級以上大地震
2019年02月18日 (11:59 上午)

3日前講會地震畀佢嗡中咗
呢個會唔會係前震嚟

唔好嚇我呀 同埋千島係道東喎 道南厚真都會關事？